一切都係習鄭搞出嚟 唔好再 牽涉林先生好無？

林先生只係錯在娶咗個柒婆，同埋無同個柒婆離婚。諗深一層，柒婆唔同林生結婚，以佢個仆街性格，一樣會搞死香港，所以屌個柒婆時，下下拉埋佢夫家個姓嘅屌，對林生係好唔公平。

另外，柒婆根本一個人唔敢做咁大決定，一定係習帝授權。示威抗議唔針對，就係無對正焦點。到而家啲人仲驚住話唔好激嬲共產黨，避談習大大，連提下佢個名都唔敢，佢係“佛地魔”？根本係佢兩人共同作惡先搞唔到香港咁。

以後要屌，唔該習鄭一齊屌，唔好牽涉林生。

習鄭下台！！！

推

你屌柒婆，佢可以推卸晒畀中央，習帝又可以話係香港自己決定。

習鄭根本就二為一體，但又互扯貓尾又扮互推責任，一定要將佢兩個綑綁一齊

要求習鄭出嚟回應市民

習鄭月娥

遊行示威如果大大塊牌咁寫

一定上晒頭頭，國際報紙都咁影到

以後好唔好叫佢習鄭月娥

林奠食習腸，含到習腸閃令令

唔好再搞唔林生，唔好提佢個姓，佢都係受害人。

收皮啦三毛

講到林生比習總帽左咁

你要咁諗或者香港人要咁諗，只係你哋個問題
林生明白我哋咁講係戥佢唔抵就ok
更何況支那最中意呢種蝗式簡化，兩個人名六個字，係要淨講兩姓就代表晒，佢哋慣咗。

明白有個別市民對本人既不滿，可以理解！

Block
禍必及妻兒

習鄭下台！！

帽事嘅